有冇巴絲買到A 酸

如題

中環皇后大中三十六號興瑋大廈801室

平放a酸

留tg?

@ohiseeu

食A酸搵醫生開啦 好傷身 唔好亂咁食
利申 食到第八個月

你係做批發定係轉讓，做批發嘅話可唔可以賣比我